［留意］今日阿布泰國賣口罩 只供醫護、邊境紀律部隊（海關、入境、衛生署⋯）購買，其他人要遲啲

拉
係留貨免排隊今日留俾醫護
市民一樣可以排隊拎籌
相信未來會有其他日子留貨俾海關入境消防等等

最重要黑警冇得買，望清楚張staff card！

淘大排咗幾百人喎，得醫護有？
好多公公婆婆都嚟排

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

推

有人質疑阿布賣既口罩得BFE
之後全部有關BFE問題嘅都delete曬，我都有份問，結果我被禁留言
只得BFE係防唔到肺炎細菌
轉自tg

死開啲啦屌你老母

警狗買撚唔到

冇話只供

其實唔重要

咁你咪撚買

留貨ok

不過公務員唔係有公家野?

我做私人公司都有公司口罩

人地留貨比醫護啊
普通市民都可以拎籌

空白ac 由昨日個post講到而家 老細d仇家？

仲賣比警察 藍底？

有呀on99紀律部隊等等

消委會測過，有PFE。（第16個）

呢間野黃架喎

朋友係機場做
話得CSI懲教果款
仲係極度唔夠貨
佢地KEEP 住講野, 濕左都冇得換
仲要24小時3更人共用

文記那些唔得㗎，啲阿姐唔知係邊度搵番黎，唔帶好過，咩認証都冇的。

排咗兩個鐘得個吉

直頭應該要拒絕黑警啦